經濟不景氣？中國微博徵網軍 留言一條最低剩「二毛」

經濟不景氣？中國微博徵網軍 留言一條最低剩「二毛」

〔即時新聞／綜合報導〕中國「五毛」惡名昭彰，指受僱傭發表有利於中國政府或相關部門評論的網路評論員。普通網民常以「五毛」、「五毛黨」稱之，諷刺其發一條評論就為了賺5毛酬勞。不過，近日網路出現中國徵才文，每一條回覆最低竟僅剩下2毛酬勞。

無耐之前先話五毛加左薪變七毛

有冇連登統戰部同志FC下

點解冇人去支那網招番幾萬人去洗版呢

五毛唔回既？
澄清下啦

大把友仔冇工返, 冇嘢做就上網做自帶5, 供過於求咪大跌價囉

2毛

以後叫二毛

遲下留一個言 幾仙

監獄有免費勞工不斷做

洗晒, 咪減番

3毛都已經要流浪，2毛

加兩毛，減五毛

屌你老味香港油價係咁就爽